女神降臨

有冇人都有睇

Here 不過Netflix無嘅話肯定少連登仔睇

有！
勁好睇

有睇，睇漫畫本身係修豪派，睇電視版想變書竣派

唔知車銀優射精個樣係點呢🤤

如果我珉周做女主勁撚啱feel！

幾點先有第四集

劇同漫都同日更架嘛
今日睇完真人版再睇漫畫
因為車銀優太靚仔
加上作者最近成日畫到啲人樣崩壞
睇返漫畫版嘅修豪即刻覺得唔順眼

投個票先

正評：修豪
負評：書俊

我兩個睇完鐘意電視劇version多啲
第三集笑死

我都係鐘意電視劇版 好好笑
個人覺得漫畫版朱靜唔太討好

好好睇

我都係其實已經變左黃仁燁越望越型

反而覺得佢個樣怪怪地

應該要搵iu做主角

屌 李宰旭書竣係佢做就好

會唔會因為佢哋太高，顯得男主矮，先唔揀佢哋做

我都覺 漫畫書竣派表示好失望

漫畫書竣派
未睇劇 出多啲先 想知點收尾 漫畫都未出完

依套竟然真人化
應該搵番作者做女主喇

漫畫越嚟越唔想睇

睇開漫畫 如果書竣係權玄彬做就好

書竣有啲似李準基

書竣硬係爭少少咁

黃仁燁仲靚仔過漫畫入面個男二漫畫似權玄斌
利申男一黨拖到變男二黨

最鍾意壞壞的男二

漫畫睇到書竣要做練習生就冇睇 啱啱睇左套劇頭兩集幾搞笑
原本以為啲人淨係鍾意車銀優 估唔到都幾多人鍾意男二 本身書竣派嘅一直想權玄彬做 依家覺得其實呢個男二都ok呀 佢都好似因為呢套多左人識佢

咁個女一其實漫畫簡邊個

書竣某d 角度有d似周國賢化咗妝

劇應該似車銀優
車銀優好靚仔

銀優

我睇漫畫係書峻派，睇劇就修豪派
點解車銀優做江南美人定女神啲戲都咁膠

偶像劇
佢都冇咩表情嘅
但江南美人佢係從一而終都係鍾意女主
所以值得一睇
唔會好似而呢套咁有男二
睇到心驚膽戰

有睇

未睇
劇情係咪同漫畫好唔同
睇預告完全唔覺得同一個故事

車銀優果啲面癱笑好正 江南美人同女神都係睇佢同對手既戲多過睇佢自己

我覺得改咗好多 但睇完戲會想棄漫

車銀優好正 勁靚仔
男二睇漫畫個陣覺得完全係zico

下唔好啦
我修豪派

男二唔識欣賞
車銀優好靚仔

一定大改啦sweet home都執到咁
我唔信TvN加埋個model 比賽落去

但想問呢套劇係雙男主定都有分男一同男二

有分啦應該
漫畫劇透

漫畫書俊似男一多d

漫畫同劇都係修豪派

漫畫同電視都係team seojun
真係好鬼型

seojun越望越吸引喎，不論角色設定定係電視造型
雖然車銀優真係100分完美男，但seojun個種表面壞內裡好sweet嘅性格，好有味道

利申 漫畫由電影都係team seojun

Dum車匙然後對住女主笑嗰到

仲有推返佢走個下，呢集我重睇咗3次

原來都好多人會睇漫畫😇

一定修豪派啦

睇到唔想睇
點解要分手

漫畫真係睇睇下差啲唔記得修豪咩樣
播完第二集之後用咗兩日睇到漫畫live

我一日然後不停重睇seojun溝女主個幾集好sweet真係

從現在開始我只聽妳的話

車銀優

我都係

家下成個ig suggest都係佢

係
應該會紅起因為套劇

呢個角色佢做到好有型好有味，點算

本身有追漫畫版 覺得女主勁靚 但見到真人版個女主完全冇feel 好似carry唔到朱靜咁雖然銀優真係勁正

吓原來有劇 邊個做男主角?

雖然車銀優樣完勝 但黃仁燁真係型到
重點係佢對住朱靜又唔同眼神

車銀優真係靚仔到呢
唯一追緊嘅漫畫
本身就咁睇選角覺得好無feel
但睇睇下覺得又okay wor
不過略嫌身高同漫畫有差
繼續追

但係女主啲戲係好嘅
同埋漫畫原版係張元英冇可能搵佢啦

好同意
佢d眼神殺死人
完全做到個種曵得黎又有自信又甜嘅感覺

都係🤣🤣🤣等遲啲出多幾集先開始追 而家追緊start-up

好繼承者們feel

我睇到今朝6點漫畫live 唔捨得瞓覺添
有集睇到心噏 喊出黎

準備睇劇 希望唔伏啦

造型都幾似

冇得輸

正到

睇到喊，分手個陣

車銀優李修豪

本身為車銀優而睇，點知黃仁燁好鬼靚仔呀
等緊下集

係，黃仁燁真係好吸引

係，佢同書竣條線都合理，係修豪返到黎之後開始變到唔知似乜咁

想問黃viu幾點有得睇

韓劇版d setting整到書竣個角色好on9

第五集 依個上網search就有

車銀優真係

屌 係咪話好似因為肺炎，劇集下星期停播？

係咪得我一個睇到好鄧書竣唔抵，好似乜都比車銀優搶晒fo咁，明明漫畫版書竣就好型好cool但又好sweet

我都係啊屌 睇到火滾 變咗煩膠咁 完全同漫畫唔同

咪係變到on9仔咁，我係女主點冧佢，希望下集會好啲

睇預告 第六隻更加唔想睇無書竣份啦 唉；車銀優係男主角 我都預咗唔係雙男主咁 但大概嗰框架都跟返漫畫啊...點解要矮化男二變咗二打六成全佢哋兩個 角色人設咁on9女主無乜可能同佢有咩感情線

係，今集我都係冇書竣嘅講飛黎睇
雖然車銀優係大晒，但至少都跟下漫畫受下溝都好

原本以為車銀優咁靚仔會歸佢邊
點知我發現男二仲正，睇埋漫畫之後就更加淨係想睇書竣

雖然無車銀優咁靚仔 但就莫名好有吸引力啊
黃仁燁 希望係劇入邊唔好太虐心

我覺得佢同車銀優差唔多顏值，係唔同style嘅靚仔

逢禮拜四 五出

去到凌晨三四點都未有 等朝早

估唔到第五集已經進展咁快 中間小插曲以為會拖一兩集俾書竣威下 點知臨尾已經和好番 書竣是咪已經退出 做天使祝福佢哋

你已經咁快手做埋書竣女友

我諗遲d(希望)高芸應該會助下攻，唔係嘅話書竣就變咗大配角

係

阿妹助攻之餘 女二應該都會黑化同女主爭修豪
到時就係書竣天下

係就好，同書竣拍下拖先

搞到依家完全唔係男二似係配角咁 以為至少女主會當佢係朋友嗰隻鍾意啦 但佢今集都唔係幾鍾意書竣咁睇預告仲見到好似男主救女主 希望黎緊嘅集數多啲書竣嘅戲份啦..

同埋漫畫好似阿妹係冇俾人恰？

無睇過...結果好橙？

係啊 無...依條線應該有啲用啩

我都冇睇，但我想佢好似漫畫咁至少開心過

而家先見到有post有睇開漫畫，開頭公佈要拍劇嗰陣見到書竣嘅選角都冇咩興趣，但係而家睇睇下完全變咗書竣派黃仁燁真係好charm

死啦我仲覺得佢咁樣幾cute反而覺得車銀優個角色依家on9 d

我覺得除咗黃仁燁似書竣之外 車銀優同文佳煐都唔似
我揀 SUHO做修豪 JISOO做朱靜

成日睇到去有樓梯位 都期待會有錫錫畫面漫畫中段有啲睇到好心動架
我有啲睇到有女主爸媽啲劇情會飛

永道

佢本質上係好正 又型又傲嬌幾cute 但係塑造到佢目前追女主嘅動機不良 純碎為報復搶女 會令人覺得唔討好；然後不停jer住修豪 話佢係害死世延 所以就唔值得幸福 某程度上有啲幼稚煩膠漫畫刻畫比較好啲 好快就傾咗化解咗個誤會 同埋漫畫入邊明明書竣就真心鍾意女主 修豪朱靜相戀嗰陣佢仲係默默守護依家改到咁 我真係

點解集集女主角都要跌到？

睇第五集 已經嗌左好多獲

岩啊 如果無睇過漫畫應該覺得書竣勁小學雞

第五集打籃球跌親個位有啲牽強

修豪神呢隻做咩？？？

編劇我屌你老母

Sorry 呢集

啱阿，所以我先睇到好火寫到我書竣on9仔咁

睇完新一集，改左勁多咁
我覺得漫畫人設好好多，套劇講到書竣好似小學雞咁
同埋我明劇情發展係會比漫畫要快啲
但咁快就講到佢地2個都有意思我就覺得會唔會太快

劇做到書竣成個煩膠屁孩咁
明明漫畫真係男一男二好難揀架嘛

劇分左好多支線
老豆老母，細佬，家姐
我好想睇書竣同朱靜一齊

漫畫愈來愈唔好睇

拖勁耐多咗勁多2打6角色出嚟
之前有個師兄依家又有個學人精

修豪去到130幾集仲未溝到朱靜，哭撚咗

拖耐啲作者係咪會賺多啲錢
連載咁多年都未完

佢上次上Yoo quiz話可能仲有100幾集

同看臉時代一樣

個學人精又係個啲八婆角色

我都係
好想睇書竣同朱靜好似漫畫咁咁sweet，佢哋好襯

第六集書竣佢其實係咪搞笑角色黎

幾點出？

真係好多支線..雖然漫畫都有講女主家姐同老師一齊但係好似冇劇講咁多 淨係想睇多啲三角戀

好on9但我鍾意

黃viu應該聽朝先出到

Now呢？

好想知第5集首片尾曲幾時出
真係好好聽

慶幸自己係修豪派（不過都已經超耐冇睇漫畫）
但都認同改到書竣好煩膠慘

下周停播 無得陪我過除夕元旦

已經等得好辛苦

第六集 有冇巴絲可以話我聽 我睇到嘅係咪真的
本來淨係想慢慢欣賞身材 結果比我睇到咁嘅嘢

佢係咪真係得條孖煙通上陣???
（黃仁燁好正企硬書竣派）

咁度咁快update

黃viu app有

黃viu已有第6集

書竣依part真係好好J

唔係呀嘛，希望唔好爛尾

好好睇 但又要等

呢part我喺ig起碼loop咗20次
忠實書竣派

書竣開始鍾意女主~~
希望之後唔會再咁膠，可以似返漫畫咁咁型，同可以同朱靜拍拖

轉校前班女唔知女主角叫任朱靜架咩

成個形狀睇到曬

好好睇
書竣派+1
好有魅力嘅角色 有時啲on9野反而令佢更cute

原本呢個角色就好有魅力，但佢做到比漫畫更有魅力個下好正
黃仁燁真係好正

應該知但無諗過會靚咁多姐我估

可能叫開任跑腿，唔知佢叫朱靜掛

佢唔係超靚仔文青嘅類型
但個樣壞壞地 係愈睇愈吸引
同埋完全睇唔出佢就30
做學生依然好有說服力
好期待佢嘅戲份
（下星期會停播）

我覺得佢係超靚仔妖艷型
唔笑就好壞
笑就好甜好cute
同李準基對鳳眼一樣

我都係，睇咗咁多年韓劇未試過咁迷一個韓星
可能套漫畫有加乘

睇佢18again都已經覺得好charm 但呢套更加正

應該係

我睇漫畫係書竣派
想講一開始睇到poster覺得「咩料，佢邊carry到書竣」
但套戲真係越睇越charm
痴線架

停播咁大件事

無追開韓劇同漫畫，放假睇睇下睇哂6集
覺得女二靚過女主角(都幾多)，男二好過男主角，有D似李準基

真

我都越睇越覺得黃仁燁越嚟越靚仔過車銀優
對眼似李準基

可能車銀優係嗰種已經100分嘅男人，已經冇驚喜
但黃仁燁係越睇越正，不停加分

Sor 我修豪派

睇作者好過啦

真·女神降臨
jisoo級數

但身材唔得
條腰好短

仲有d粗

作者個樣太膠
雖然都正

修豪派好似冇乜fans

利申：修豪派，車銀優冇得輸

其實朴柔娜好正
由skycastle開始鍾意佢
佢現實個性格應該同姜秀類似 爽直型

女主就腳靚樣麻麻

女主對腳太幼，但夠高
期待修豪家姐

文佳瑛唔露齒笑係靚一個lv
佢本身個人係氣質高材生type
同戲入面咁on9係好大反差

佢氣質型都好正 係套劇到傻傻下好cute
性格比漫畫入面個女主討好

素顏都好睇，輪廓好正

是 就係覺得佢cute先好睇

佢係漫畫係心機錶

劇組其實都化到佢個素顏真心醜左好多

##知啊

劇組而家呢個改動幾好

說明皮膚真係影響一切

露齒就露牙肉就冇咁靚

4年前嫉妒的化身

之前記憶法都好正估唔到同男主角差咁多年都咁襯

睇人物關係圖 劇入邊好似唔會有家姐

Why not both

記憶法好唔好睇

要到1月6先有下一集睇??

漫畫係修豪派
睇劇變左書竣派好正 跳舞笑死

不過電視劇改左咁多 冇咁好睇 但好好笑

唔錯呀 男女主有火花又夠甜 雖然最後一兩集少on9 但整體嚟講都幾好

唔知係咪真

我同你調轉
漫畫書竣
睇劇修豪
刻畫書竣點都係漫畫好啲
係劇入面搞到佢好on9
明明書竣係又cool又型又cute又唔會同fd爭女

睇劇變修豪派純粹因為車銀優太靚仔
不過黃仁燁都真係越睇越正
唉我都唔知啊男一男二我都鍾意
只係希望書竣之後可以貼近啲漫畫

幾正

咁可能係 佢喺自己嗰post #Selena 同埋原來佢已經出現過 無留意到 嗰感覺無漫畫咁冷艷

原來係教化妝youtuber

漫畫入邊家姐都係教化妝youtuber

係，女主好崇拜佢

漫畫正啲

啊啊啊 咁咪符合漫畫囉 就係朱靜一直睇嘅美妝師 但佢到好後先知原來係修豪家姐

修豪又然 唔知啊 唔知點解嗰人物關係圖唔落家姐 佢應該會助攻

聽講漫畫係無家姐班主任line同朱靜弟loveline

我都係
但覺得書竣都好好，唔可以埋沒佢

我認同
改左之後覺得冇咁好睇
暫時冇話覺得好好睇，純粹有睇漫畫想追埋劇

想問漫畫你哋喺邊度睇

屌你老母
女神降臨，樓主冇圖都算。
禁落黎全部仔相大佬啊，唔好咁痴線啦

webtoon

WEBTOON

漫畫我係修豪派
但劇入面嘅書峻做得太好 屌打修豪
車銀優點解可以仲係咁面癱

算進步咗啦

車銀優真係好靚仔
我係仔都咁話

本命還本命 車銀值還車銀優
真係好賞心悅目

咁修豪呢個角色本身都係好高冷 冇乜情感表達
同其他角色對比好大
希望佢下部戲唔好再接呢類角色

係on9既靚仔 係屋企跳舞個段真係

下集己經到韓劇8集內必錫位
雖然知道朱靜最後都會同修豪一齊 但希望書竣知道自己心意後 會生生性性主動出擊

佢會嘅 編劇可摸耳俾啲機會書竣 有少少進展
比起漫畫實在太不利 依家朱靜同佢只係frd咁玩 一啲some都無 明明係打電話俾佢 但都要修豪到場救美先 主角光環啊hi

咪係，書竣呢個角色完全輸咗喺車銀優個光環到

明明黃仁燁好咁多

我想比車銀優屌

終於搵到有post
漫畫電視劇都係修豪派不過都好鍾意書峻
電視劇秀貞真係好撚型

黃仁燁好撚正，好想幫佢含

偷播一星期
車銀優好撚正

好耐無試過追劇大部份角色都咁鍾意啦所以睇得好開心
不過我好唔鍾意啲噴野食劇情

啲配角都好可愛 例如女主細細粒個朋友秀雅同埋書峻個肥仔朋友

都係文佳煐靚少少 雖然女2都靚同型

真 男人都覺得佢係真心靚仔 有佢一半中學就唔係得1-2條女 係1-2打女

MKY 唔露齒瞇瞇嘴咁笑好cute好女神 可能因為佢會露到牙肉，《偉大的誘惑者》同《那個男人的記憶法》入面就好撚靚

女主阿媽都幾搞笑之前係愛迫既徐賢阿媽都覺得佢好正

仲有書峻個fd初瓏

高版李準基

記得佢幾年前畀人話過好樣衰
唔知邊套佢扮公主 畀人話係最醜公主

男主183都ok la
雖然韓仔劇嚟講183只係算中規中矩

係咪德魯納

Omg我以為得我係咁諗

差少少啫 漫畫男兩個都187
劇就男一183 男二185
女主就漫畫劇集都一樣168

係嗰妝同髮型問題 橙

點解停播

停播要等
好慘

似係校長中咗肺炎，要停？？

有冇清知道？

D仔愈黎愈高
以前180已經好標青 之後開始普遍就會出現D 185左右既 近年190up都有
但女主就KEEP住160附近

因為年尾節目

年尾有節目要播
校長scene拍完先check到陽性冇返片場了

其實佢個樣唔啱古裝
真係幾樣衰

黃仁燁真係撚正
笑起上嚟仲正過李準基

好腫咁...點解嗰眼咁無神

證明化妝既重要性，識化真係可以做靚女

係我都記得有人咁講過

咁多人都話唔鍾意套劇改到書竣咁on9
但我偏偏因為咁on9覺得好正

本身睇漫畫係修豪派

修豪派

花絮冇底褲

因為我哋書竣係男二 屌

交佢嗰怕醜樣出嚟

典型男二陪襯

有冇人同我一樣覺得男二個樣好唔掂，可能我唔識欣賞哩type 樣啦，由18again 已經覺得好似速龍，估唔到咁多人覺得佢正，不過佢戲係ok 既。個feel 其實有D 金宇杉「醜帥」feel？

漫畫完勝

金宇彬型囉唔該

應該唔會有

好想有

冇好中意，好型，同李準基周國腎一樣

漫畫去到而家已經好唔掂，但比較下漫畫真係完勝晒

但劇嘅書竣正d

金宇彬係醜帥
但黃仁燁一定唔係囉 佢呢type樣明明係美男子

清絲？

車銀優真係好靚仔

非常同意美男子

但其實睇返花絮，冇tune過啲色，就會覺得佢真係30歲了

邊度有花絮睇？

youtube ig 好多
可能因為我狂follow #黃仁燁/ #seojun 嘅野，佢哋成日都suggest我睇

我男仔淨係follow左#youna_1997同m_kayoung

好小可成套戲男女一二都咁好
youna_1997今日個post好女神級

我覺得還好喎 樣就唔係好睇得出30歲 手就睇到啲

都唔會有啦掛，正常韓劇16集倒都拍唔晒咁多嘢

我同你個名

最緊要大家開心

你個名

修豪神

如果有 啲人應該會鬧死女主角

你個名都

一定會其實我覺得漫畫女主真係唔係咁討好文佳煐討好好多

但我想文佳煐同黃仁燁一齊

係羅，漫畫書竣同女主曖昧緊，試探緊，問女主覺得佢點個啲，睇到好鬼心動，

漫畫書竣kiss飲醉左既女主個幕正到

漫畫同劇都係修豪派既黎留個言 英雄救美型到
雖然漫畫劇情開始崩壞 但入面個書竣人設好好多 追緊個時都偶爾動搖下 劇入面就真係改到誇張左 有啲哂左黃仁燁咁
不過暫時黎講套劇好似改得幾好笑 節奏唔錯
求神拜佛修豪神同朱靜要順順利利 同埋姜秀唔好黑化 想輕鬆追套校園青春劇

我都唔識欣賞金宇杉型過佢好多

黃仁燁唱Okey Dokey嗰幕

j死我，起碼每日睇幾次先安樂

一路睇一路心跳加速
車銀優真係好正

利申先 冇睇過漫畫，只睇電視劇

一次過睇哂6集
文佳煐好戲過車銀優好多
朱靜個老母真係好煩膠 次次有佢都想飛
書竣個妹都係醜小鴨 應該都係舖路講書竣就算發現朱靜素顏都冇所謂啦
下集修豪攬住條女係邊個？姜秀？
姜秀好慘 俾老豆打

潔淨眼球

Chok死人咩

睇咗果幕唔想要修豪了

男2同男主比真係差好撚遠
好心死開d

反正都改劇情，不如男一同女一，男二同女二一齊算啦

朱靜老母睇到好尷尬

係女二啦 佢哋由細識到大 修豪知佢屋企好嚴 諗住安慰下佢咁 點知又比朱靜見到
細妹條線鋪落去應該會同細佬一齊 話晒同一級 佢哋阿哥家姐又咁frd

可唔可以男一同男二，女一同女二

this is great

係要有堆人踩男二
男二好戲係事實

其實唔係踩 大家口味唔同
我覺得佢唔靚仔但係型

個個都討論男一男二
女一女二冇人講
每次見到朱靜俾舊同學欺負就好心酸，諗起以前身邊都有人試過咁 就覺得好貼切
姜秀又係慘 明明咁努力都係輸俾天才
其實攞第二都可以入醫科姐，唔一定要強求第一

我都係 漫畫嘅書竣好sweet 好照顧女主角

識化妝後唔敢素顏好有同感
但好慶幸以前d同學無笑過我d暗瘡
好鍾意姜秀 希望佢唔好黑化

唔知會唔會係家姐

真啊，我鍾意車銀優都覺得黃仁燁好charm
睇靚一定係車銀優靚
但講型講charm一定係黃仁燁

我都係
我化妝前後都大分別
素顏嘅我同漫畫朱靜一樣樣
好有共鳴

睇到姜秀嗰度好有同感
個個都係結果論 點鬥都鬥唔過啲天才又努力嘅人

姜秀好型
飛腳踢個欺凌女 追偷拍犯 K場救朱靜
唔想佢黑化＋1
我估下集修豪攬個個應該都係佢 修豪會睬既女仔得朱靜同佢，唔係朱靜都幾大機會係佢
btw唔係又老套到女主誤會男主女二既劇情呀

無啦，觀眾一定輸俾編劇嘅

好似套死人start up咁

虐待我地志平

不過我修豪派嘅，應該會好個好結局掛？

車銀優真係好靚仔

樓上己經有黃仁燁女友 你乖乖地跟翻車銀優啦

老土，但好想快d有第7集

下禮拜先有

下，講演技男二黃仁燁做得好出色喎

如果講劇情
漫畫嘅setting明明就同男主50比50
劇嘅話 只不過男主係車銀優，所以男二劇中嘅人設 特別頭幾集係做到好小學雞咁，特登比男主搶晒fo拎光環

無計，黃仁燁真係好撚charm，所以我絕對唔介意佢加入黃仁燁行列

放心啦，唔同你爭
車銀優係我嘅

講緊個樣

個樣黃仁燁冇可能輸車銀優
一個係白臉靚仔，一個係壞男孩嘅型
兩種唔同type比較唔到，但至少兩個都係美男子
冇你講到要死開咁差

車銀優360零死角

黃仁燁有d shot 都真係冇咁好睇

Sorry 18 again 嗰時佢個look好唔討好，俾李到晛食住

同感套劇真係改得幾好笑，遺憾嘅係冇得睇到多啲書竣同朱靜嘅感情線

同埋姜秀呢個女二喺漫畫得嗰一開頭先有戲份講講下就冇咗佢反而有第二個bitch出現咗

好慘女二兩套劇都俾老豆逼讀書

睇到ep3 修豪派(暫時)

男二一出場果下
心諗咁都叫靚仔
差男主咁多

同埋佢默默等咗女主角好耐
一直都喺佢身邊, 仲成日呷醋
雖然唔鍾意果隻LOOK

我一開頭都係咁諗
但你繼續睇落去啦
佢真係越睇越正

其實女三都正

其實三個入面佢個樣最靚
特別個嘴
不過好矮

米6普通女仔 可愛囉

女主/女二都高 好似168? 所以拍落去矮左少少

矮只能夠可愛 高先做到女神

越睇越覺得朱靜同書竣互動好好笑
朱靜見到條豹紋底褲後扮豹叫逗書竣玩個度loop咗幾次

原來今個星期停播 我仲係咁等星期三

我想金裕貞做女主角

想知大家仲有冇俾錢買幣睇漫畫？

應該咁講 你要搵個純靚仔既唔太難 （雖然銀優真係靚仔得好緊要）但係要搵個發自內心地型格既男仔就有d難

利申書誜派

我都係，最好笑因為女主咁樣逗佢，佢竟然因為咁鐘意女主，因為條底褲鐘意女主，真係好創新

冇 漫畫拖到咁仲課金

啲fans畫埋佢icon 豹紋百變怪

我都係
唔怪之得你係車銀優女朋友

啱聽，佢陣型味真係由心滲出嚟
（不論劇定漫畫）

想做黃仁燁個妹

低賤的員工家兒子係邊個

我都係好靚女好Q

係咪修豪？

女主未化果個樣真係差好遠

睇完漫畫再睇劇好睇

女二好型 希望之後唔好黑化 成日形住佢鍾意修豪咁

其實女主唔爆瘡保養下皮膚已經女神級

我都好明白，以前有暗瘡都會比人笑一兩下
其實暗瘡多又邊個想，睇晒醫生做晒保養都係咁
家下可能年紀大咗穩定返先叫好少少
雖然都係冇朱靜咁慘，但就已經戒唔甩化妝，可能自己覺得落妝會好冇自信，所以逢係返工出街都一定化妝

不過我唔覺套戲係sell內在美，套漫畫都係
當然佢想咁樣包裝個故事，但劇情黎講完全係your face your fate，女主到今日都係對自己個樣超冇自信，每日都好憎自己落妝個樣

真依家嘅女二又nice又有義氣成日霸氣地幫女主出頭，佢如果好似漫畫咁黑化咗真係想像唔到

有,長期課金

女主扮豹roar調戲佢嗰時好cute

專登化爛妝醜化自己姐（所以有啲人成日講話邊個邊個拍仲似漫畫係嘥氣，真實有幾多個會真係咁放低身段扮醜樣），佢真人本來素顏個樣都靚

女主之前拍果套男個男人好正 同埋化醜個人重得意左

真啊 I know that feel
暗瘡問題真係好困擾
同埋試過唔化妝比人差別待遇之後都唔敢素顏出街
點頹都要執下
超有共鳴

其實作者原意係想表達內在重要過外在
但奈何現實真係your face your fate
所以兩個男主都係見過朱靜素顏後都唔會厭棄佢
更加顯得可貴

其實朱靜所謂既「醜樣」只係多咗暗瘡印
五官端正 肯keep下一定係女神
所以依類劇唔使太認真
真係搵個醜樣既演員黎做想趕客咩

由漫畫開始已經係修豪派 因為修豪一開始鍾意個個就係素顏既朱靜 係真真正正被佢內在吸引

書俊雖然都好好 但佢始終係愛上女主後先發現佢素顏咩樣
一定會比較容易接受

女三直播中

真，扮醜嘅心機多過扮靚好多

仲有，文佳瑛好難扮得真係好醜，算啦

수호신님

修豪神真係零死角

書竣個妹素顏都係醜女，所以外表對佢黎講都唔重要，係鍾意佢夠可愛

你真係一個好好嘅女朋友

文佳瑛女神

以為pad

新花絮有底褲不過得幾秒

多謝你

真係好qq
我睇劇都loop咗幾次

慎入 漫畫最新一集個女仔好恐怖

學晒朱靜所有外貌行為，幻想自己係書峻女朋友

好creepy
但漫畫真係太拖
快啲同修豪一齊啦
不過都明點解作者要拖嘅
女主岩岩分完手又即刻拍拖會比人屌

嚇撚死 一睇佢嗰粒墨就知佢係臭bitch
變態fan唔好搞書竣

有排樓上話仲有成百話
其實喺雙男主嘅setting下 女主同兩個都一齊過的話
點都會俾人屌 仲要本身嗰人設都唔討好
不過都真係想快啲完 有個結果

最新一集漫畫 補圖

大家係咩網睇

頂，唔好阿，唔好搞我書竣

我今期未課金睇
見到啲圖屌左出嚟好恐怖

今個星期冇得睇

剩係想睇電視劇版 好想快d睇下集

要睇就叫人課金睇啦
尊重下個作者啦
自己上網睇人cap圖咪算
仲要公開咁post出黎叫入上youtube/fb睇
仲要係到post圖
cheap到呢

sorry 想同大家討論最新內容
咁下次只討論免費章節嘅最新內容

都係我電視劇嘅朱靜nice d

其實女主同兩個都一齊
但只要處理得好係唔會比人屌
佢哋三個都係fd底
可能一般人會覺得似襟兄弟
但成功例子有愛情白皮書
都係女主前後同兩個fd一齊過但都好自然過渡
要過渡得自然就要強調修豪書竣都唔會介意女主同邊個一齊
重點係想女主開心幸福
咁邊個係佢另一半都無所謂呢一點
同時佢地都係好好朋友嘅關係

So far 我覺得朱靜同修豪條線係合理
無啲人講到咁怪
佢地係覺得以前不嬲都係fd
中學puppy love又隔左咁耐
期間好多野都變左eg朱靜同書竣一齊
就算知道彼此之前都鍾意過對方都好
都唔會無啦啦一齊返
因為佢地唔知而家呢刻對方點諗
都一定係繼續做朋友
加上朱靜又岩岩分手
不過係有啲拖嘅

不過其實我又覺得漫畫朱靜個性格好正常
係無乜character但夠平凡
大家都易代入
無人地講到咁唔討好
覺係漫畫唔討好都係因為文佳煐演繹得cute
有個對比姐

漫畫純文字討論冇問題
唔洗cap 圖,人地有版權
你課金睇第一張圖都話嚴敢非法擷取

Btw 你講得出係fb youtube 搵
你都應該唔係真金白銀買黎睇

想睇中字咪課金 睇韓文嘅話就係好多地方流出

即係人地流出你照睇就唔覺有問題?
光明正大咁post 埋討論區仲好似好有道理咁

原來朴柔娜同車銀優合作過好多次
依家先知文佳煐96年係大過銀優97年
睇劇覺得銀優係oppa添

仁燁真係保養得好好 差成6年都完全唔覺

男1男2 女1女2都好靚
下星期先有得睇

同意其實唔討厭漫畫女主嘅

好多次咩
咪就係江南美人同女神降臨兩次
不過都有人話兩套好似，我自己覺得又真係幾似
車銀優又係做靚仔男主，唔介意女主缺陷
朴柔娜做女主FD

睇左女神先識車銀優 之後先睇返江南美人
2套都幾似下 但江南美人 女2好少戲份

停播

覺得江南美人女主唔靚所以無動力開

真係唔靚 個樣同角色好似 都係整容樣黎

林秀香為咗套戲去拉皮 好戲咪得

我睇哂套野 不過不失啦 唔知係唔係髮型問題 佢整高頭髮靚好多

文佳瑛靚好多

係 之前唔識佢
依家為左睇佢 睇緊套偉大的誘惑者 雖然知唔好睇 但佢入面好靚

我好鍾意佢入面個角色 好襯佢

未睇可以睇下那個男人記憶法 好好睇
同男主差好多年但cp 感好高
Btw你個名我都係裕貞fans

好 下套睇佢

btw 離一離題 希望裕貞之後有好劇本 想佢更出名 多d人識
套套都有睇追 但對上好睇係雲畫的月光了

三金都正

一睇就知你好嬲好嬲自己唔識韓文比咗錢睇中文但又眼紅人地睇韓文免費做人唔洗咁串嘅 （利申：無睇漫畫無咩興趣）

仲記得2年前睇偉大的誘惑者嗰陣覺得女2文佳煐好衰係咁破壞牙災同woo do hwan，但後尾覺得佢其實係演得出息先令到我有呢種咁強烈嘅感覺，之後就一次過睇埋另外佢做女主嘅戲：威基基2、那個男人的記憶法、女神降臨。佢真係做咩類型嘅角色都演繹得好好（高冷壞女人、可愛扮傻、成熟穩重、清純學生妹）

好鍾意那男人的記憶法 同主播好襯 個cp感超強
睇睇下女神都會忍唔住去翻睇

嗰陣睇都覺但依家覺得靚仔大哂 所以車銀優有可能會更有cp感始終男高配女高個畫面好睇d, 記憶法男一好似175都無

呢段入面大靚

車銀優完美到睇完劇再睇家師父 出唔翻黎

嘩屌，個男人老到

同修豪神無得比

就快同About Time嗰套一樣架喇

真！睇個陣唔覺 但依家過左大半年睇翻就覺得Cp感唔強，因為age diff太大，所以睇完true beauty都係覺得要高+靚仔襯文佳煐多d但記憶法入面嘅女主又好似靚d

高＋靚仔＝車銀優（or 黃仁燁 for 書俊fans）

我都追緊家師父 但好似無咩人睇咁

我剩係睇有銀優個啲

乜原來尊重版權俾錢睇就係眼紅?
定係你窮鬼睇開老翻?

同咪講左你睇老翻觀自己睇
唔洗cap 返出黎再post
侵犯版權

我都係

好想有車銀優個樣加身型 一定食女食到條j都黑哂

佢依家都j黑 食到手軟

Gay

黃仁燁好似全民造星個ny
代入唔到

乜撚野叫「唔睇衣着淨睇樣都有啲韓仔feel」
你唔好話佢戴黑口罩露對眼出黎就有韓仔feel啊笨
發覺依家好多媒體只要見人剪齊陰under cut 有單眼皮就話人韓仔feel

屌，差幾皮好冇

viu今個星期電視版係咪暫停咗?

講真 真係一啲都唔似

行一轉mk都唔知有幾多個係咁

終於有新劇照睇

喺邊度睇㗎

好想快啲睇下集吖

수호신님
♥♥♥♥

서존

男二好正 鍾意男二多啲

覺得劇入面個髮型已經降低左銀優個顏值 如果gel翻少少頭 真係不得了

快d聽日喇

有啲想棄劇情好撚冇咩特別喎

係典型少女漫畫劇情
但女主角做得好cute 好好笑 男主角又靚仔
輕輕鬆鬆睇幾好

當笑片睇咋嘛

等得好辛苦 第六集翻煲咗3次

我集集都翻睇咗兩三次
冇新出又想睇真係勁辛苦

少女漫畫+睇靚仔靚女
會有乜驚天動地好劇情

你地會等聽日一次過睇曬兩集定今晚就睇

一次過 Viu等到朝早先有

係咪姐係星期四五朝早出？

一樣

周國賢

我條仔真係好撚正

想問幾點更新
聽日係咪有多集

viu 差唔多4am打後先會有

唔係掛 上網搵住老翻睇先

線上網 兩三點鐘都有了

新劇照

其實點解要限死16集
咁梗係劇情行先架啦
比集數限死左好多空間

好正

或者係啲期好緊湊掛 韓國咁多劇
同埋拖太長就唔係個個有心機追

兩個打交[member][/member]

回憶嚟？

等到星期五先一次過睇2集

How do you do

今集好多大陸廣告

應該未出 可能遲啲當ost

有未

棒球嗰度好gay
聽日嗰集好似學校旅行 好期待

d 植入式廣告多到

好大個京東 置入得咁明顯嗰自hi鍋

好撚巔呢pair好好笑

心跳加速 救命

估下聽日suho表白未

下集真打交啱啱先關係好翻少少

修豪挨書峻膊頭個下好鬼cute

下集書峻上位啦 女二都開始出招 主動黐實修豪

正阿
書竣gogogo摸面面

希望女二纏多d修豪，成全我書竣

個棒球佬D劇好差

佢係咪專登轉左口音 同時睇緊偶然遇見的一天 佢d戲正常好多

偶然睇到一半冇睇 嗰陣幾鍾意道華..
佢呢到改左髮型冇咁好睇

今集好好睇又搞笑好期待今晚個集

好想快啲睇下集
書竣終於可以上位 但又驚第8集必kiss定律

수호신님

又係女主誤會男主女二；男二女主男主三角戀 ，劇情真係好老套
不過校園劇都係咁架啦
今集最好笑都係困𨋢急尿修豪俾個杯朱靜
姜秀做咩差咗咁多
睇見佢隻手甩哂皮就好心痛

屌 做咩咁多支那ppl
睇見都唔開胃
落重韓劇filter都掩飾唔到個種柒味

好想快啲睇下一集

比個杯個度

個杯真係笑咗出聲

今集最開心係見到女主主動撞書竣
然後膊貼膊一齊行一齊講笑個幕
好有校園味道，成對鬥氣冤家咁，之後仲一齊쇼핑
好sweetsweet，喺𨋢逼咚個下又好正

之後一見到修豪入黎就燥成個氣氛破壞晒

快d同修豪一齊啦，修豪呢2集落撚哂奶力明示啦compared to一開波冷酷男形象。

其實我覺得呢個角色可以直接刪除
對劇情發展都無幫助

女主主動撞書竣係邊幕

女主一朝得志瘋狂收兵

冇記錯好似係女主爭啲撞樹之後佢地一齊行嗰陣

書竣用手擋完佢額頭之後轉身串完佢就走，然後女主跟住佢，問佢做乜唔溫書

因為佢覺得自己唔值得幸福
有無理解錯

佢係網劇playlist到都有演

幾點有新一集？

修豪
希望修豪唔洗好似漫畫咁要飛日本

同埋行太埋 驚書㻐會同朱靜講佢害死自己好朋友？

道華幾qq但係今次肥左好多

有無人覺得細佬都幾正

好牽強

編劇邏輯錯左

我想睇細佬條線多啲

屌，今集好痴線

個心係咁跳

第7集？ 陣間睇！好期待

第八

漫畫好鍾意書竣
劇集好鍾意修豪車銀優

You are my destiny～～

我男朋友

J車銀優，真係J到姐姐不行了

書竣啊啊啊啊

書竣我愛你架

有冇人覺得女二條長腿好正

成身都好正

最新嗰集邊度有得睇?

女二開始好L煩膠，今集第8集開始好憎睇佢

EP9 預告，最尾男主同女主講D咩

分手

下女二真係鍾意修豪？唔好搞4角戀啦

其實tvn咁有錢都要落中國ppl
希望今次韓網輿論壓力迫到電視台跪低

大家係邊度睇第八集㗎

屌，拍一陣就分

編劇唔鬼係呀嘛

直播

邊度有直播睇

Facebook

邊度有中文字幕啊

大路韓劇劇情啦 之後化解誤會再happy ending

聽朝黃VIU，支持本土

好鬼折磨人

修豪神同朱靜真係有happy ending？
唔會open ending ？

書竣今集真係好唔討好，溝女d手法好難睇

修豪神一出黎又好鑑介

呢個真係唔知會點改
Open ending應該會俾兩派屌哂

吓 唔係韓劇定律黎咩
不嬲都係今集kiss完，下集就分手 吊觀眾癮
大結局就會一齊番

睇you quiz講漫畫都未連載完，即係劇會完先
咁好睇個編劇既取向/或者原作者都應該會俾意見

原作者就。。。。。。書竣？？

唔好啊～
我修豪派架

把聲好似唔係修豪 會唔會係班主任嘅聲剪入去？吊大家癮

修豪嘴型都講埋任朱靜喎

但搵得車銀優做男主好難唔係同修豪一齊
有冇韓劇係女主同男二一齊飛起男主
喺漫畫都未完既情況下，我係編劇就會open ending ，交番個波俾原作者

Ererer...咁佢有時都會嗌任朱靜㗎嘛 唔知係咪特登
依個係我大膽假設 不過都可能行返啲大路韓劇劇情

絲打愛情劇應該睇得幾多，
小弟睇得多狗血劇仲以為無定律

覺得似朱靜幻想多啲 書豪咁中意朱靜唔會咁同佢講嘢啦

等唔切上字幕 已經睇緊冇字幕版

覺得可能係朱靜知道秀貞中意書豪 跟住可能見到書豪安慰秀貞個類 就亂諗幻想秀豪同佢講分手

邊度有得睇?

Drama cool

真係似班主任把聲 應該係同家姐講分手

漫畫有追但上個月棄左因為越嚟越悶 好奇心 睇下真人版 又出奇地好睇 希望結局會好d

令我睇係呢幾張圖

睇完又要苦等一個禮拜

第八集

omggggggg!!!!!少女心爆發了
雖然我修豪派

算啦都係做書俊派
安慰人嗰陣好暖男呀救命 俾佢融左啦
不過最尾虐待我書俊

睇完！甜到爆

大概幾點有？

大陸字幕組1點已譯完
等viu嘅話要朝早

☹☹ok

下集影model相好正

即刻覺得女二唔靚

本身幾鍾意女二覺得佢幾正直又有義氣 希望佢唔好黑化

唔係呀推進咗好多

同埋女主完全好似無嬲過佢咁

唔好呀

啱啱睇完第七
聽日先睇第八

一直都係修豪派但係真係好鍾意劇版書峻
覺得朱靜同佢相處自然同埋cute好多
同埋佢直接好多

呢集真係sweet到
但有d驚之後嘅劇情會開始尻

覺得最後會係書竣會為咗友情放棄而朱靜雖然佢都冇得唔放棄

然後下一集分手

朱榮好好笑

睇完預告 到底話分手係修豪定老師？
唔該俾男女主角sweet多陣

秀貞要黑化了

真第8集4次阻撓女一男一好好對話我屌 第9集好似仲要做八婆 開始似翻漫畫佢嘅形象了

呢排韓劇d下集預告好中意用呢招，將「發夢」夢到嘅野預比大家睇先startup個陣都試過，所以感覺上未必咁快真係分手，起馬第11先？

不過我覺得咁虐心好好睇
利申：修豪派

唔緊要書竣有我，同後期應該會反cup

係，呢個就係書竣特別，鍾意咗人幾年，起初知道朱靜唔like佢就密密喺佢後面等佢
希望真係會同漫畫咁拍拖啦

書竣就係表面壞男仔但其實對朱靜好細心照顧得好好

真係分就比書竣啦
愈睇愈好男仔

松華公主口面出晒黎

又bin

身邊啲fd個個都係修豪派
好中意書竣啊救命 佢今集真係男友力max

佢由頭到尾都冇做過對唔住朱靜嘅事
任何時候都以朱靜成為第一 救命咁好仔竟然輸咗比個主角光環

利申 漫畫同劇都係書竣派

忠實書竣派+1

書竣

想個書峻唱個首歌叫咩名

想知

Way back home -shaun

中間幾集講埋班主任大姐/阿妹細路/世廷首歌/女二黑化/書竣退出成全就到happy ending

Sorry 呀我記錯 應該係maktub 嘅to you my light

書竣聽到朱靜講鐘意修豪個下眼神

好慘豬啊 書竣 有無人可以錫下佢

咩料呀你 痴左線

心好痛

睇now 嘅trailer 真心 2條仔勁型
有冇整過？咁漫畫嘅？
非韓國迷
之前只覺得鬼怪2個主角好型
呢套更型

好好聽

心噏

書竣快d反cup啦，想睇你哋幸福咁拍拖阿

車銀優無整過 由細到大都咁嘅樣

另外1個都好型
非gay
自卑中

係咪講緊我男朋友？
黃仁燁model出身，唔需要整

車銀優真係由細個樣都一模一樣

同佢個外表勁反差 把聲好溫柔

睇咗首歌嘅歌詞希望書竣都有個happy ending

好想知佢家人咩樣

Team suho

車銀優男一

絲打痴左線？

就係team suho所以更加要追

好猴擒

覺得銀優bb拍劇拍到個樣好攰

書竣同任朱樹下個幕根本應該一齊

點解會有人反youna
善良 有正義感 對朋友有義氣又真誠
一定比女主角值得更好

因為佢唔係女主角

youna先係最慘個個 俾人搶左個青梅竹馬

其實我覺得佢好似大面版jennie
守珍可能輸係冇陪suho睇漫畫佢哋兩個交談剩係得成績

suho先係最仆街 明知youna因為佢成日俾老豆打
都仲對youna咁差

咪係，都係書竣好

雖然我撐書竣
但唔覺修豪對姜秀好差
修豪除咗朱靜之外對其他人都係咁冷淡嫁啦
唔好搵位入

點解要將兩個男主角都整到咁完美
第一次睇劇係完全簡唔到企邊一邊好
心痛書竣啊啊啊

絲打係咪癡撚咗線

好想快d睇影model 相個part

明明唔想聽 但見到佢喊成咁又安慰佢
後面抹眼淚真係好撚心動
之所以鍾意書竣 係因為佢真係好為朋友着想 同咁多年都淨係鍾意朱靜一個人

細佬好撚搞笑每次出場都笑死我

睇完第九集預告 一齊一集就分手？

通常呢啲劇男二都只會係默默祝福但我真心覺得書竣同朱靜好互補

有無人覺得第九集預告，男女主拍拖食飯果到同江南美人好似 btw下集就講分手我屌佢啊利申電視修豪派，漫畫書峻派
車銀優好啱做呢類劇

江南美人女二bitch到

書竣聽到朱靜話鍾意修豪果下好慘

以為佢好人 點知又魔化咗

心痛我嘅書竣

江南女二一眼就bitch

佢果種鍾意既人個心已經有第二個但係又被自己知道左既心情睇到我好心up

其實成套劇同江南美人個設定都好相似
但車銀優成日做依類劇怕唔怕會定型，始終演員最驚係角色定型

其實都係做左兩次

點解唔係書峻😭😭

我覺得佢成個身睇落好粗好大隻喎

9估佢最後去做偶像練習生出道

拍落文佳煐隔離係爭d 自己一個影正常好多

但修豪係漫畫後半部先正式開波喎

真，呢到我都loop左幾次

屌你當我死架？

你又岩喎

修豪抱起秀貞果幕好大對比
睇落佢好肥好大隻咁

咁都話粗真係食開排骨咩

我覺得佢幾正....運動feel

漫畫終於等到修豪有行動，好感動啊
利申：修豪派

文佳煐太輕盈

咁修豪都係咩都朱靜為重嘅 前前後後做左幾多野 仲有修豪有個唯一贏點係 佢真心唔care女主素顏 下下都係女主真實樣貌見佢

No no no

修豪神嘅

車銀優真係360零死角

因為我Moon Ka Young 太輕盈

漫畫睇到同男二分手之後就冇睇了

G持修豪神 身為男人都覺得佢有d無敵高富帥

老實講，樣真係唔係好大問題，除非你係顏控

你睇下d夫妻，唔一定係靚仔靚女先一齊嘅，同埋，都冇噤多靚仔靚女啦

And靚

唔會掛

但個編劇成日都撚我地修豪派。。。

我都唔想佢寫書豪走

Diu，嗰作者做左電視劇嘅書竣派，我地修豪神慘了

我鍾意江南女二

不過有時覺得修豪有啲chur+佔有慾太強
一知道朱靜係百貨店就鳩衝過去叫佢走嗰場戲

但係好鍾意睇車銀優呷醋

姐係田口 但修豪話晒係男一

嗰對象係車銀優可能就覺得正囉
唔係嘅話屌 好撚煩 同frd行街關你鬼事啊
仲要依下係仲未一齊嗰陣

書竣好撚型 對任朱又好
點解要咁對佢

啱 係車銀優就正 如果唔係就變態控制狂

點樣先可以溝到女

好似車銀優咁高富帥

書竣真係好好仔，一定係一個好男友
點解佢唔係男一

心痛書竣

修豪神先係主角

漫畫係咪想寫返朱靜同書峻

其實到依刻書竣係咪仲未知朱靜素顏
好想睇書竣知道後安慰朱靜個暖男樣

即刻彈走 扮唔知

同埋我覺得電視劇唔係好show 到修豪其中一個優點
漫畫入面朱靜同修豪既相處係自在好多 開心好多

唔會㗎 書竣一定唔介意

佢個妹高雲都唔係行靚女路線
其實本身係一個好好cue
同埋書竣都唔係因為朱靜靚先鐘意佢啦

但係漫畫個書竣就成日強調鍾意朱靜個靚樣

書竣側顔好好睇

希望佢今次紅左 下套可以做男一 唔駛再收好人卡

幾時有

我都覺

反而係朱靜驚書竣介意自己素顏係到瘋狂ff

靚仔 J死人咩
好期待下集影model相 想你哋兩個錫錫 又驚俾人鬧

有冇人覺得朱靜個妝好易甩喊少少就成個溶妝
之前唔係話佢買咗防水化妝品咩😆

應該會鬧咗隔離啲紅箱先

好快我哋黃仁燁都可以有主角光環㗎
有Happy Ending

其實家姐嗰對都好好笑，好鍾意家姐，男女主動嘅角色調轉晒溫度穩定
班主任好搞笑點解冇乜人講

我都覺 喊下 跌落水一陣就甩曬成個妝
啲淚水仲卸得乾淨過卸妝水

Er...都真
差唔多集集都見到

由漫畫到電視劇都係咁難簡
修豪同書竣兩個都世界級正
電視劇嘅修豪都算主動咗，漫畫嘅修豪可唔可以再主動d
等死人咩咁耐漫畫都冇乜進展

又係D誤會感情線

超鍾意佢哋真係勁好笑呢對尤其係班主任嗰啲少女心表情

係咪得我係咁？viu第8集啲細註解得0.5秒

連續兩套劇收媒人卡

Webtoon而家做到邊？
最新係咪有個化妝班女路人鐘意修豪？

最新已經係踢爆左個女人係私生飯

可能我真係頂唔順佢啲老土嘅劇情 離離合合咁 愛情漫我睇得多 呢種真係最最最老土嘅劇情 佢哋真係修成正果嘅話 我等睇電視劇吧

書峻派表示依家只希望珠景會開心

究竟作者要寫幾多個新角色

利申：冇錢買金幣
淨係睇到條女upload 左同修豪嘅合照冇左朱靜

好想佢地好似漫畫咁拍拖 但男二注定要做好人

仆街 睇完第7同8集開始變左書峻派
開頭我承認覺得佢唔順眼 唔知做咩依兩集覺得佢好型同埋勁sweet 修豪好煩膠
同埋好似下集講分手 如果係真嘅話
分手點可以隨便講

覺得係發夢考慮到秀珍感受only tvn不嬲出preview畫面唔對嗰啲對白

1：10 （書竣幫女主抹眼淚）同
2：22（男女主kiss）個兩首係咪都係ost嚟？

仲有之前書竣唱k個首how do you do
上面講呢幾首都好好聽！點解仲未出呢幾首完整ost架！

劇入面變左書竣派
書竣性格正啲，修豪太木獨

EP8 大約47分比朱靜嚇親好qq😂

唔知作者做咩⋯⋯好似大奔走咁
戲情又少少拖住咁等一個星期俾依啲我睇

修豪神好煩膠？？？

俾個頂級靚仔咁care你都係煩膠？？？

書竣一開始仲要用世延搞我地修豪神，d理由牽強到死，仲要係想報複修豪神先approach朱靜，d人品我真係撐唔落

可能係壞男孩魅力掛，唉，我真係寧願揀個一百分男人

得啦你個修豪神最完美 100分啦
唔同意見都可以起鋼

Sorry
語氣重咗

有冇人知i missing you~首ost係邊首

我係睇名不虛傳先 阿文係入面做男主角韓醫師個徒弟/助手 好少先出現一次 但嗰陣就覺得佢好可愛 五官都幾靚

查下先發現原來之前係我的鄰居是exo睇過佢做女主
嗰陣走去睇偉誘 反而我係覺得牙災阻住曬阿文喺入面做女二演得好慘

入去投下票
睇下其他有追劇嘅揀邊個

記得投完唔好cap上黎，ok？

睇下連仔改唔改到個結果

漫畫入面其實書竣都以朱靜為重，乜都為佢諗，想女朋友好啲就去chur partime
一個有錢仔冇負擔，一個屋企窮要養妹先無奈接受被分手
而且書竣亦都冇介意過佢素顏
所以男一只係贏身家我覺得

係，佢係個好好嘅男朋友
希望電視可以程現到佢哋喺漫畫拍拖個種sweet出嚟

冇錯！見到阿文主動撞過去個下我都
好鍾意呢啲身體接觸魔牙

我都覺 修豪真係阻鬼住曬

唔會囉，書竣個妹素顏咪又係咁

係話佢好可愛阿，同知道咗佢素顏之後都冇介意，一樣咁可愛！

你個名

但係遲啲電視劇你覺得會發生咩事

有機同漫畫咁同書竣一齊再分開，作者係書竣派
但好擔心車銀優光環取勝，書竣要收好人卡

俾d面pls

呢個post 都好多修豪神fans
Eg 我

我覺得佢個feel又係食車銀優嗰種 呢張對眼都幾似 我唔係銀優粉絲 覺得呢張其實完全超似樣當然係車銀優靚仔好多 但係劇入面佢兩個都一樣髮型 細佬好似翻版修豪咁

又分又合會變到文佳瑛個角色俾人鬧爆

唔得，修豪已經因為車銀優贏在起跑線
同書竣一齊嘅機會咁小都要比修豪破壞左
個下真係好sad

引戰了

Lm世界大戰

咁佢原著人設係咁，不過冇理由同男一由第一集幸福到尾，中間點都會有d小風波

書竣忠粉

書竣只係輸比車銀優唔係輸比修豪

咩事 咪亂嗌 呢張朱靜細佬ig嚟
你係咪都覺得似樣呢

屌，認錯

女主睇下睇下真係幾似愛回家個bonnie

P到

韓國人 正常啦但對眼係靚嘅
我真係唔知佢p得似 定真係生得似車銀優啦
大家討論下

重申 呢張圖係朱靜細佬

去睇下眼科

期待細佬同高芸條line

彩蛋好正一天

好寫實 但呢個世界又會有幾多個修豪

一個

應該冇人真係會唔嫌棄

女主係偉大的誘惑者到好正的

其實呢個世界真係無咁多顏控

唔好俾套嘢誤導你

睇劇個時我覺得佢似呂珍九多D

珍

如果唔係車銀優 我會揀書竣

但係同劇入面個樣都差得幾遠下

有得咁比

如果揾左第二個演員做修豪

但劇入面都係得意嘅

但其實佢素顏都唔柒

選角真係選得好
我係書竣派但見到對手係車銀優都憎唔落
車銀優佢戲外花絮入面真人都幾QQ同活潑
但係書竣咁虐又好心痛

真，一d都唔似醜女

唉，真係靚女扮唔到醜

車銀優真係靚仔嘅

但係見到咁多書竣fans又覺得原來靚仔又好似唔係大曬

原來d人都好鐘意d壞男人
唔知下次車銀優做書竣會點呢？

我中意佢素顏個樣多

Same here

好寫實

發花癲個下好正

我都覺 似呂珍九！！

但車銀優本身氣質同各方面都真係好修豪

但係係幕後嘅車銀優好鬼活潑喎

睇下花絮

佢要不停忍笑

花絮你地去邊睇 TVN 冇字幕, 中字其他好多都得2~3mins

呢個先似，平時好慘，成日都要做埋d木口木面嘅角色

平時綜藝佢一笑 對笑眼真係好正

漫畫未完，咁姐係套劇個結局會open ending ？

書竣唔係壞男人 不知幾好仔

吓，唔係壞男人？

其實咁講啦 修豪係贏在見到女主素顏先 大家會覺得係真愛 唔care佢真實嘅樣；不過 雖然書竣係喺未見到朱靜素顏前鍾意佢 但唔代表書竣一開始見到朱靜素顏樣嘅話會唔鍾意佢
sorry for1999

唔係嘅 其實好似樓上絲打講 過渡得好的話 都唔會黑人憎人人有份

唔需要鬥 各有所愛 唔同style

真係唔洗鬥

各有各好啦

你覺得書竣邊度壞？
唔準講樣

校霸都唔壞？

屌 女二好煩

佢攝位坐同攞走件褸個度

佢嗰setting係校霸啫 一個學霸 一個校霸
佢有蝦過人？有做壞事？
咁QQ又咁型嘅校霸如果我學校都有就好

仲有借帽同後樓梯喊個陣主動靠住修豪

個陣起碼唔係喺朱靜面前
但明明朱靜停咗喺修豪個位隔嚟佢都枱硬攝入去

頭盔嗰件事？
同班mk打過交道？
同初瓏班衰仔疊馬？

唔叫壞？

Btw 初瓏好鬼好笑

D手法好dirty

攝位坐係幾時 唔記得咗

修學旅行個陣上旅遊巴

頭盔做咩 佢有蝦朱靜？
如果咁嘅話 修豪咪衰仔幫朱靜保守素顏秘密就係咁點佢
打過咩交道先得㗎 你知佢做咩黎？
吓 鍾意疊馬主義唔得㗎？圍威喂有無傷害到其他人先？

初瓏直情Cute添啦 只聽你講嘢～

明明修豪特登留個位比朱靜坐架麻

依度咁好火嘅係咪絲打來

似係似
但我覺得p得好勁
就又p又就角度先似
唔係硬照唔會似囉

開名啦

靚仔 高大 有錢 學歷高

負皮我都覺得似

韓仔有邊個唔用app
十個有6個用完snow都好似樣
我覺得細佬偏向呂珍九嗰type 又係得得意意

仲話搵jisoo做 點完謊

運動又叻

客觀既事實

屌係

睇愛回家

盲嘅事實

似還似

睇還睇

係要兩樣拎埋一齊講

無睇愛回家完全唔知有Bonnie

Btw 邊一度似

佢地盲

絲打你好

腳趾甲群黑邊不了

其實佢都係主動爭取姐，又唔係搶人男友
等同2個男主角爭女主，只係因為女一係主角先覺得佢衰姐

係 同埋佢依家應該未意識到朱靜修豪互相鍾意

係，大家唔好先入為主用上帝視角。
試下代入女二就覺得佢無做錯

似到爆 一睇就覺得好似
但覺得bonnie好醜怪

bonnie係肥版

其實都只係某d角道有佢影子
同埋阿文靚bonnie10倍

現實中有書竣咁嘅男人狗衝左啦

小弟巴黎

現實邊會有外表壞壞但咁純情嘅男仔

好進取

睇預告下集好似係女二喊定咩然係修豪講分手
拭目以待

嗰段真係好boyfriendable 佢成集都好型 行動性格完勝修豪

利申修豪派...

超明 特別第八集

弱視先會覺得似

試下俾人搶女，冇人唔會嬲掛

先到先得咩

追到手啦咩？嬲
一早應該表明自己心意啦 咁咪唔使谷鳩氣囉
係要人逼嘅
見到朱靜俾書竣抱起就想衝埋去
咁一開始玩遊戲分組嗰陣就唔好猶疑啦
唔好搞到朱靜好似係多餘嗰個咁 出聲同佢一組啊嘛
只係因為佢係車銀優咋 你咪會撐佢囉

現實有幾多人會揀依種男仔

認同

未追到手都嬲啦，d男人佔有慾咁強

不過修豪講野慢幾拍，真係咩機會都走曬

佢老套得黎但因為casting又好多人追

驚比佢知世延既死同佢有關

老豆老母都咁多戲份

書竣留比我啦

女主坐落男主肩果陣

下集可能同書竣kiss

麻麻地 家姐係正但唔中意班主任個種扭扭擰擰

修豪其實都有幫女主既 幫佢平反下 speed dating事件 同佢一齊讀書 綁架事件
不過我都係書竣派

書竣：我係為左你

啊爸有啲似劉俊相 搞到一路睇驅魔麵館一路笑

所以校園欺凌個part誇左

車銀優做乜都正

電視劇版朱靜心入面可能都係咁諗

完全認同，覺得佢淨係呷醋，冇乜性格魅力
反而書竣先正

現實中我會揀書俊
利申：team SeoJun

車銀優好Q

漫畫都係寫到修豪除咗有錢靚仔無乜特別
個世界剩係圍住朱靜轉 無理想無目標
性格被動怕羞錯失哂機會
成個角色都無乜成長過
希望劇唔係咁

真，我有追開漫畫，但係後面已經睇到唔想睇，
而家突然之間又出現咗一個扮女主嘅bitch...

仲拎埋頂帽

劇情開始老套悶了
又係全部男神都鐘意平凡女主
各種誤會離離合合...

#haha#重點

漫書買左好多期 越睇越唔好睇 好心作者快啲寫完佢 就變狗血劇
宜家漫畫都唔知朱靜會同邊個一齊

咁點解之後又唔驚會追番女主既

因為唔寫到車銀優淨係成集呷醋 男二應該直程冇戲份

佢成日勁細膽好cute好好笑

之後女主自己都知道左世延既事 仲上埋天台安慰佢

佢更衣室咁樣鬧女主都無道歉無解釋

我反而無覺得漫畫唔好睇
還好啦每個禮拜睇下更新一集

我係出到好多先開始追
追咗三日先追到live
見到好多人鬧漫畫劇情拖
我又無覺得好拖
反而咁快完咗無咗樣好好睇嘅野追

1001邊個開post

Me ok

書竣真係好慘
比車銀優搶晒劇份

呢幕

其實漫畫個女主點？我睇左幾集覺得好似好平凡

文佳瑛嗰角色好似活潑好多

仲有，車銀優正過漫畫嘅修豪，仲要正好多添
我應該係漫畫書竣派，電視劇修豪派

就快爆post 估唔到咁hit

你唔係車銀優女朋友嚟咩
書竣

車銀優本身好活潑喎，但套劇要佢面癱囉

你睇吓啲花絮

反而黃仁燁好大反差

我都覺 睇花絮佢忍笑就知

編劇修豪派

連書竣嘅Kiss 都偷埋

From FB group

我好鍾意書竣 又好鍾意車銀優
長期處於腦交戰嘅狀態

佢意思係偷初吻

覺得佢幾好戲

55

書竣個眼神又憐惜又心痛

source: ig@hanible.photography

好心痛

原本係書豪派，有時候講啲嘢幾曖昧，但下下都成個疑惑樣，對比書竣嘅主動，簡直輸曬。如果唔係書豪同女主角早識啲，一早同書竣一齊啦

仲有呢個ig見到

男二係劇入面唔會有機會上位 真係好虐

Kiss咗啦，算係咁
唉，時機好緊要

同書竣一齊睇比賽攬住佢個下笑得好開心架

芭比柳

日常心痛書竣 嗰編劇

不過有樣嘢疑惑嘅係 點解修豪爸爸唔想出悼念世延嘅album

雖然幾可憐女二 而且好鍾意佢同家姐呢啲man女人

但如果呢套嘢最後強行男二配女二
我會覺得編劇cls

書竣勁慘

我都我以為係自己睇漏咗細微劇情所以睇唔明

唔會啦 兩個配好九唔搭八

書峻

佢真係低能到咁嘅話 我都唔知有咩藥可以醫到佢

我覺得書峻做返練習生唔拍拖機會大啲

預計女二會慢慢咁俾大家討厭 雖然本質上我都好鍾意佢哋依啲Man女人

拍咗先做啦

可能真係我哋兩個睇漏
佢咁強烈反對...仲要搞家姐

agger 我全都要.jpg

劇情應該之後會交代翻
9估幫世延作曲定詞既就係佢個仔修豪
想保護個仔 唔俾家姐搵到佢 廢事勾起傷心回憶

貪心

我都好想同書竣先再同修豪
跟返漫畫啦唔該

其實過渡得好女主同晒兩個男主真係唔會怪
尤其係世延嘅死可以幫到劇情嘅發展
書竣同修豪原本係好好朋友
之後佢地會和好（應該唔會改到唔會和好掛）
經歷過朋友嘅死
又幾經波折先和好如初
可以寫佢地明白到友情嘅可貴
唔想再因為其他無謂野影響到關係
同時佢地亦都真心鍾意朱靜
只要朱靜開心幸福其實同邊個一齊都無所謂

但而家已經去左一半
唔覺得得返八集會拍到咁多野

係囉 咁咪幾好你做編劇啦好無啊 好睇呀
依家嗰垃圾狗 利用兼虐待書竣

似係書峻喎
覺得老豆唔想出album係唔想煩 怕搞大件事
世延死應該唔多唔少關老豆事
如果老豆有幫世延查清楚校園欺凌單新聞冇放棄佢應該就唔使死

但最新嗰集 修豪同朱靜係船上面聽嗰首歌係無出過碟既
如果係書峻作既話 佢未必會有copy係手
我估呢個位係伏線嚟 如果唔係應該唔會嗰個時間播世延既歌

書峻都有機會 家姐搵佢個時佢幾大反應下
我估修豪係因為坐船個時同朱靜聽歌仔 佢話係世延未出版既歌 唔知關唔關事

屌
已經又靚仔又有錢又讀書叻又kiss埋
仲搶左書竣劇份又還銀包又貼膠布
係咪仲要搶埋作曲

希望係書竣作

不過真心覺得我有少少編劇天份
一啲有bug嘅戲我改嘅版本仲好睇

可唔可以比書竣上下位

係喎 唔記得咗坐船有聽歌添自膠

笑死你嗰反應同我一樣
屌 啲女俾佢溝曬啦
雖然話係修豪神啫 唔使咁撚掂啊嘛
作曲應該要係書竣啦 佢啊...唱歌好聽 玩音樂㗎嘛

好感動你咁錫書竣你可能要改名啦 不過有另一位絲打已經做咗黃仁燁女朋友...你做書竣車銀優女朋友啦

踩報紙遊戲忍唔到笑好搞笑

掂啦我等你啲劇啊

可能果陣時三兄弟世延，修豪，書竣共同創作

同個角色一啲都唔似窩⋯

覺唔覺漫畫修豪同劇版修豪根本兩個格
鍾意漫畫修豪但劇版

我反而覺得如果金裕貞做女二會仲好連粒墨都襯埋

好似一直冇人講黃仁燁把聲好好聽
我宜家即刻講
我覺得佢把聲好霸道總裁feel可以做聲優我成日睇睇下replay幾次佢講野 例如「wowowow 唔好食到你啲頭髮」同埋叫朱靜roar多次嚟聽下嘅part
把聲真係好撚好J啊

唔覺得呢個老豆似係想保護個仔

真.... 第一次睇漫畫個陣已經喊左
男二

佢把聲勁好聽 好厚好有磁性

J出血
真係好正 低音得黎又溫柔
你講嗰啲位都好冧
仲有笑住咁講：安尼～

仲有佢安慰朱靜唔好喊嗰到！！
溫柔到痴撚咗線 我係朱靜已經攬咗落去

佢一開始唔知點解朱靜喊
心慌意亂咁話全部都係我嘅錯
嗚啊 你無錯你太好啦...

ysysys！我啱先想講
點解佢可以咁好 好想嫁俾佢

我都係好鐘意呢句！！
低音砲又溫柔嘅聲我真係不行了

韓書竣一定係愛妻號
錫老婆/女友燶嗰隻

就係因為呢一幕決定咗自己係team seojun

雖然我唔覺得黃仁燁靚仔
但一啲都唔似

佢唱歌都好撚好聽 可唔摸耳叫佢出個solo版本how do you do

阿妹又錫 阿媽又錫
書竣世一

呢度笑撚死我

雖然未出OST 但我覺得佢嗰版本好聽啲
無私心

Fantasy唔好鬧我

我覺得都幾好 得幾十秒唔夠聽
兩個都出完整版就好

對屋企人好嘅男仔加分加到傻 平時係出面蝦蝦霸霸 但返到屋企就孝順加妹控 呢啲反差真係好正

我特別鍾意錫啊妹嘅男仔

下下改名搞唔掂
我已經唔想再分自己做team suho or team seojun
我兩個都要
當然仲有車銀優

[Viu TV] 女神降臨(2)

開定

全部都要 jpg.
精盡人亡 幸福絲打

用圖push

有冇人好似我一樣等唔切真人版去loop返漫畫
就係為咗睇女主同書竣一齊

雖然低沉嘅聲係sexy
但我覺得車銀優把聲薄得嚟好溫柔 氣質嘅感覺 好有書卷氣息

真人版做炮灰嘅話寄刀片

希望編劇好好對書竣